屌那星 個個女女都較private 點撚stalk呀

大方少少啦
完全唔識考慮毒撚感受

睇下合照都唔俾 小氣到

Mk出返去

唔想俾你J

d女成日tag我好煩

你就好

Y a

成日著咁淫 好想帶部gopro拍低j

死毒撚無得屌要自己打

D男仔都係 成日較private

無你基佬事 死開

唔想蝕底俾你班麻甩佬
一陣又send露鳩相過嚟問我幾錢Q

唔係問男人 你出返去

絲打留個tg做朋友

屌 開個新ac用林峯相做icon 再add都唔識
咪撚出公海講你係轟迷 咁豬兜影衰曬

好尷尬

啲男人根本當我哋係洩慾工具

用港父相做icon 再join寵物group咪得